覺唔覺數字人生係MATH Rock嘅極致？？？

純粹鳩up勿理會

i say 1234